(台測)聖誕特別節目

睇清楚時間幾點播
暫時用住SKLIVE睇先
CC台

1.講述在聖誕節,主角和他的家人到巴黎探望他們的親人,卻出發前,主角卻被家人忘記了,被留在家中毒自用機智對付兩個小偷的故事。

2. 直接用片答你內容

11 00PM左右播了 隨時電腦大爆炸

Ok

留名

即係點 可唔可以解釋下